雙子座巴絲入嚟吹吓水(100) 雙子們生日快樂之有緣再聚

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post傳送門:

雙子座巴絲入嚟吹吓水(99) 雙子們生日快樂

上回講到

今日生日生日快樂

琴日岩岩生日完先見到個po

Thx bro

就黎生日, 又要自己唱 生日快樂 to me

多謝定先，下星期先係

差少少

飲

btw lm

各位雙子生日快樂呀

雙子男喺咪好興分手做朋友

又追到post
有冇手足星期三生日，又未約人？
可以收工一齊出嚟睇戲

雙子好憎自己嘅性格
係感情上做咗個仆街
唔知自己要如何面對 好後悔

攬過拖過 但突然有一刻話冇feel就冇feel
唔想勉強自己去開始段感情
但同時Hurt咗人地 知自己錯得好離譜

做左啲咩先

本身係frd底

又係
感情得鍾意同唔鍾意 冇分對錯

喺度

點解嘅？

有冇ching講下雙子同獅子相唔相處到。
利申獅子仔，最近識到位雙子女覺得幾岩傾，
轉數快，腦筋大家都追到大家思維，三觀幾夾。
但覺得雙子有d飄忽，佢主動話過想同我一齊玩
（約一班人出來行山，唱K），
不過msg又唔會成日覆得多...
飄忽到有少少難捉摸🤣🤣
求指教🙏🏼

雙子係咪覺得唔夾要冷靜就係要分手架啦
點解所有野都可以咁突然嘅

612生日

*錯

順其自然啦 佢想點我都阻唔到

994

995

996

997

998

999